18K打機LIST求評

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,570

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x Kingston A400 Series 240GB SATA 3
價錢：$235

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x Seasonic Focus Plus 850W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$1,099

1 x Corsair Crystal Series 570X RGB Tempered Glass ATX - White
價錢：$1,299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,239

3k 買ps4 15k 儲起佢 20年你多謝我

想玩2K 144hz 槍game, 多謝巴打先

1TB M2 SSD + 240GB SATA SSD係咩玩法？🤔

諗住隻SSD裝windows, m.2 裝其他野

...
WINDOWS要裝係最快先有用
反而GAME可以裝係慢少少

同埋3900就唔好用廢板啦
落3700
買平既2080
買多條***裝WINDOWS好過
勁U勁卡, 其他都係屎

上 Arous Pro

明白 咁ssd轉埋m.2

有無邊塊板推薦？

其實用Asus好定gigabyte好

睇你有沒有品牌信仰
asus就可以上 asus x570e

留意不要上F板 因為 Vrm

你都係打機用3700X+2080TI好過
***裝WINDOWS/SOFTWARE
ADATA裝GAME

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,570

1 x ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17 ( Samsung B-Die )
價錢：$899

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,999

1 x Corsair RMx Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully (2018 Edition)
價錢：$1,089

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,919

無論A定I, F板都係垃圾黎

謝巴打
條list仲有無咩執 跟足佢

自己諗出amd定intel

打機係咪9700k好d

自己諗

3700X屌打9700K

睇你budget
9900k/kf就用返我隔離post俾你條List
9700k/kf就用z390 aorus elite都夠

而家仲出9700K就傻仔啦3700X同價, 但I9效能

gaming喎
多工就屌打

跟上邊3700X+2080TI?
你仲有筆直可以改善下散熱

感謝巴打 我研究下今晚再返嚟問

3700x真心抵屌

AMD個計法唔係淨睇幾多Ghz
佢4.7已經等於人地5.0

其實自己鐘意amd多d 再研究下今晚放條list係度

有哂review喇啵
3700x最多超到上4.4左右
gaming係真係輸俾intel

真心唔好淨係睇fps 上代已經有唔少巴打講過各種唔同lag既情況 大家睇定啲先好落手...

有冇咁離譜差十幾, 定AMD之前又吹水

呢代只能pbo boost上最高頻率 但 boost 似乎有bugs 要等bios 修復

俾多條你 呢個youtuber有說服力D

岩呀，淨睇fps買amd係中撚晒伏

即係點呀

頭先扮工睇左小小research, 我呢個case係咪9700K好似好d

打機為主，會做小小錄音同混音

豁出去

1 x Intel®️ Core™️ i9-9900K
價錢：$3,799

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,280

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,999

1 x Corsair RMx Series™️ RM850x — 850W 80 PLUS®️ Gold Fully (2018 Edition)
價錢：$1,089

1 x Corsair Crystal Series™️ 570X RGB Tempered Glass ATX — Black
價錢：$1,299

1 x NZXT Kraken X72 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,449

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,215

咁樣如何

打機9700好過9900

係我自己就砍頭也不回買Ryzen , Intel不了

俾我搵到呢個 幾正 有夠哂咁份review
但唔知點解宜家9900k打機好似係勁過9700k
明明我都記得之前review係9700K勁D

9900冇左HT

更正9700K , 另外板有無其他推薦？對Gigabyte有陰影

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$3,039

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,280

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,999

1 x Corsair RMx Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully (2018 Edition)
價錢：$1,089

1 x Corsair Crystal Series™ 570X RGB Tempered Glass ATX — Black
價錢：$1,299

1 x NZXT Kraken X72 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,449

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,455

差幾舊梗係上9900k啦 8c16t
老實講玩咩game
洗唔洗2080ti

2k 144係要
你有2k mon就知

到底9900k 定 9700k 好

我都認同

你都攻得頂
sure 9900k

99k
97k一直無再減都俾37x屌緊

2k144全開一定2080ti+99k
用緊答你

其實唔係差幾舊
一闊三大一上9900又要好底板,又要360水冷,又要大機箱
差好遠